點解呢單野竟然無人推。。。。為警洗白都無人理

咁出位但係點解無人推軒警長呀？！話哂代警出聲

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

有人話假
不過我會信係真 呢加警察冇野做唔出

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

打死我都唔信會係假

有人factcheck左未